
По нажатию на иконку рядом с конкретным полем - должны отображаться символы, которые ввел пользователь, иконка меняет свой внешний вид. В комментариях под иконкой - иконка другая, именно она должна отображаться вместо текущей.

Когда пароля не видно - иконка поля должна выглядеть, как та, что в первом поле (Ввести пароль)


Когда нажата иконка, она должна выглядеть, как та, что во втором поле (Ввести пароль)

По нажатию на кнопку Подтвердить, нужно сравнить введенные значения в полях

Если значения совпадают - вывести модальное окно (можно alert) с текстом - You are welcome;

Если значение не совпадают - вывести под вторым полем текст красного цвета  Нужно ввести одинаковые значения

После нажатия на кнопку страница не должна перезагружаться
Можно менять разметку, добавлять атрибуты, теги, id, классы и так далее.